手足今晚真係唔好放火同扔嘢

如果有人咁做
希望大家有禮貌咁勸佢
我明大家好嬲好大仇恨
但請謹記唔好比仇恨所支配
對家武力已經比我地強
我地一定要冷靜咁處理好每一步
我認為到依家係要同佢地鬥耐性
今晚深水埗係歷史建築
若果被破壞將會另我地受更大嘅壓力
班狗會換黑衫已經係事實
但為防內部分化
請大家記住有禮理性
雙方嘗試用理據說服大家

puah

唔係散左咩？

推

我頭先睇好似仲未散
最新情況唔知

屌你老母

up

請你唔好畀虛假既善意支配

前綫既義士唔係三歲細路

手足我唔係叻人
我一個人嘅頭腦係好弱小
若果你認為我講得唔好
我地一齊諗辦法
唔好一黎就辱罵對方
呢個時勢大家情緒已經好波動
互罵並唔會產出更好嘅方案
只會另雙方更唔理性
粗口係留畀班狗

唔好割

一定唔會割！
得咗當然好
真係衰咗就一齊檢討
我只係認為呢段時間大家壓力真係好大
我地要冷靜返自己嘅情緒
用溫和嘅語氣對待自己人同市民大眾
我相信呢點絕對冇壞處

一句話。人地做乜有人地既決定
講撚完

放火 係做唔丁我地想要既效果
燒狗屋 ，佢地整番，白燒
國際對我地既好感源於非暴力而受恐襲，係同理心既表現
我問你，你係咪好想同警察打？用真槍，買軍火，同佢死過
依家係效益既問題
你話比我聽燒狗屋 有咩用？
你講到出黎，我服你
以理服人，係依家最應該做

真係唔好再有人被拉 受傷

係咪有鬼煽動人留現場我唔撚知，係咪又話中計撚我都唔撚評論

我剩係知今次唔係隨機捉人，隨機捉學生會會長既機會少之有少。好明顯係黑警放針專針對一啲有代表性既人黎捉搞大件事

林鄭昨日記者會講過咩你地唔撚記得左？就係要定性你地係暴力港獨。
再大大巴咁俾黑警高調捉人，街坊路過都打

就係
要引起你地班人出黎圍警局再暴力清場

我屌你老母黑警著撚晒黑衫，跟喺個細路後面等機會
你地同我分撚清楚邊個係分化撚係鬼，叫人留低前線唔夠人既好鬼